[一齊倒恒管米]垃圾恒管討論區

唔好睇佢好新淨咁 其實恒管都幾垃圾下
校舍篇
依山而建 分A B M N D 5幢building
幾幢之間冇天橋連住 亦都冇瓦遮頭
而且要行斜路 仲要同車share路
返學轉堂落堂落雨冇帶遮更加gg

宿舍篇
新淨 有獨立廁所
但房設計好有問題 例如消防喉位置
廁所去水出水慢 渠又成日塞
d房成日一陣味 宿費貴但環境差

垃圾學店缺點多 又多唔讀書嘅死mk 仲有班成日打丁話恒管好快正名嘅高層 歡迎其他ching一齊屌

管理篇
有個支持國歌法嘅奶共校長
帶領一大班教職員為恒管升格打丁

Registry SAO班冗員十問九唔識答
日日準時返工放工 收5點 你4:58入去佢都趕你走
個個sem都係有排都未到deadline就催你交學費
想申請遲交學費都又呢又路

Lm

4人hall?

2 3 4人都有

呢間野其實幾耐？年年講升格
另一間垃圾係珠海

留名

pound of your school

果然高級大學

唔好意思 更正係學院

真係會有恒大人上連登?

點解唔會

呢間垃圾野 是旦啦 連呢兩日好熱果間雞校都贏佢九條街

讀緊果啲人唔該你地以自己為恥

好在gpa都唔差 grad咗讀多個master當洗底
見巴打都想讀master
有冇咩高見交流下

係唔想柒就俾心機讀書啦，你都知你啲校友架啦，唔係不比三大差就pound of my school

唉 自己唔爭氣 gpa唔夠tran u
諗住搏下1st hon grad 唔得就2nd up算

pt master係咪有at least 2年working experience就報到 易唔易入
小弟讀journal 諗住第時可能去CU讀多個MA或者MSSc

一般科多數Fresh grad都得

（讀緊cu MA）

Yr1 努力tranu中